［童年回憶］麥當勞幾時出返呢個雪糕？

呢個雪糕真係由細食到大
大左就冇再食先記起細個有食過佢
有幾多人想再食？

有冇人食過？？？

見皮朱古力新地筒

好想食呀

絲打都有食過？

咁都有人比負皮

朱古力味新地筒先好食

超好食 屌打依家啲亂溝味雪糕

呢個都係呀 不過係朱古力脆皮新地筒

希望有生之年會再見到啦

你唔講真係唔記得

仲有彩虹新地筒

朱古力脆筒

好難整

仲好難食添

我都係無啦啦先諗起
正常應該真係記唔起

sry

好似聽過下

好難整咩
唔係就咁唧完普通新地筒再倒轉插落去一個裝滿朱古力醬既兜到?

我記錯既話屌細力啲

仲有隻芒果味

個陣成日買, 見到佢地有陣fail左個雪糕跌落去就要成桶醬倒

好難整咩
唔係就咁唧完普通新地筒再倒轉插落去一個裝滿朱古力醬既兜到?

我記錯既話屌細力啲[/quote啲朱古力正常熱熱地 倒插有機會跌左成個雪糕

葵廣三樓賣呢款雪糕都幾貴下

可能因為成本太高就消失左

呢個好食

見過有職員整果時成個雪糕跌左入兜朱古力度

芒果味雪糕 不了

個陣M記勁撚平

泰國有，去親泰國都會瘋狂咁食

自膠左
啲朱古力正常熱熱地 倒插有機會跌左成個雪糕

仲有咖啡麥旋風
有冇巴絲食過又記得
好掛住佢

泰國M?

泰國kfc有

紅色

無錯

好難食

何出此言呀

我覺得不行

聰明豆麥旋風

google過 記得食過 但咩味冇印象

聰明豆

認同

好似話因為唔衛生定唔知咩就冇再賣

唔撚係呱

之前去馬來西亞嗰陣 嗰度啲m記有得賣
好正

好想再出返

我想食芒果脆皮版本

三四年前台灣都見有，而家唔知

葵廣3樓有 好似21蚊大大杯 食完飽撚到

又一戟隔黎

京都有得食
好回味呀屌

新加坡好似長期有

記憶中一個要3.5 好貴
普通2蚊

成日溶到成手都係

我想食菠蘿新地
但係好似唔多人鍾意意食

想當年食到成手都係

正解
利申 做過

負皮錯左 童年回憶 其他國家好似有得食

記得好似$3.5定$4.5

off topic一下
有無記得M記隻田園烤雞香草包
係板燒雞腿包既前身 (好似係)
嗰陣有板燒雞就好掛住田園烤雞
到依家得番d垃圾signature包就開始掛住板燒雞

見皮

日本有

好撚正

呢隻雪糕好似仲有芒果味，超鐘意食

識貨 韓國好似有 好想食啊！！！

好鐘意食li 個 一直以為個朱古力係後倒上去
彩虹新地筒鐘意食紫包

好食

韓國有

梗記得
葵廣三樓嗰個係倒上去唔係成個雪糕同你插入去
但佢個雪糕無m記咁好食 偏水偏粉

一直最想呢款返黎

青蘋果軟雪糕都幾好食

倒落去咪唔渾巡囉

對對對

咁都估中左

遲啲同女友去食下先

打錯都唔比

細個食3.5$

細細個成日食

麥當勞幾時會出返呢隻包?

勁鐘意食

真係童年回憶黎
可唔可以集體叫老麥出返 好想再食麥記嘅味

想食返勁耐 仲要唔洗去咩甜品站買 每一間m記都買到

好似係因為好難達到衛生標準而冇再出

咩名堂

樓下有巴打話因為成本高

屌
樓上

下 幾好食喎 好食過m記啲cheapcheap朱古力味 佢仲要係入面都係朱古力雪糕

脆皮醬成本有幾高呀 咪玩啦

咪臭係 邊度有咁高質得黎又咁普遍

因為一禍左跌左雪糕入去要成個醬換呀清

我都好想食返
jolibee有 但麻麻地

未入已經估到

唔好味

咁比3.5就有佢八成 唔係唔屌呀嘛

不得了呢隻

屌你見到個topic都估緊係咪脆皮朱古力雪糕
一入即刻見到

好撚想再食呀
細個淨係有次考得高分先食過一次

好多人都有回憶 老麥幾時出返呀

如果因為成本高唔出 咁之後仲會出芒果脆皮個隻？
BTW 覺得兩隻都好難食

清咁撚慘嘅？

每次去台灣都食，來懷念下

呢個就真係唔知啦 個陣冇左就冇乜食麥記雪糕 未食過芒果味

記得賣$5
好正

有wo 隔一排M記門口雪糕位就有賣

未入已經估到！
前幾日都忽然醒起

以家仲有？ 清坐左幾耐？

我又係忽然醒起

係咪呢隻 日本有啊 好好食

係呀係呀

講你知就on99唔信

邊間先

印象中好似有香蕉味

邊度黎？

我以前差唔多一日食一支
佢地好多都用舊野撈啲醬上雪糕啦 好少成支倒轉插 就算倒轉插我都未見過有人fail

但諗落真係幾易fail同印象中真係倒插

通常老麥好食嘅野都係出過一次都唔再出

一見標題就諗起依隻雪糕

未入都估到
好撚好食

睇標題都估到係脆皮雪糕
仲好記得姑丈帶過我去食 又買埋麥樂雞 不過佢玩9我話食完雪糕唔比食麥樂雞 我就死口都話個雪糕好硬食唔到

新加坡有

係雅加達同馬來西亞有得食

細個見到朱古力味既軟雪糕即刻買黎食
點知外面有脆皮勁失望

呢隻真係好好食

唔係個個整得靚
以前成日買到整到溶哂流緊既

2年幾前喺台灣食過
好想再食 真係好正
另外幾星期前去韓國見有香蕉味脆皮筒 好甜麻麻地

台灣有

未入都估到係朱古力皮

共嗚

泰國有得賣

記得細個同阿哥一齊放學，我想返屋企但佢想去打波，佢就會買呢個收買我，個陣食呢個仲食到成身都係

好似係5蚊？$3.5好似係彩虹新地筒

好食啊

講起麥當勞就想佢出返雞扒烤餅同牛肉烤餅

好好食細個好中意食 之前去泰國都有買來食

呢隻有次見到台灣有 即刻啪左隻
但係唔夠以前香港嘅脆
幾時出返呀屌

新加坡有 去個一個月見親M記都要食返個

好好食

韓國有 $6 好正真係好好食

去泰國m記食過
查實都唔係咁好食姐d朱古力
而且隻雪糕仲要食到成手一滴滴

好耐咩
頂盡咪5,6年前？

好耐啦喎 邊度食過？

就係食琴一滴滴先正

到

香港M記真係好撚垃圾

佢出嗰時我做緊麥當勞part time 好好食 但好難整 壓完個雪糕 要倒轉佢放落朱古力醬 成日都成個雪糕跌落d醬度

仲有芒果味！
細個鍾意食麥旋風多啲 見住其他人食佢食到成口一滴滴就好想笑鳩佢

十年都有啦喎ching

呢個真係好想食返

日本好似有

我記得仲有彩虹雪糕

細個成日食

板燒雞有返好耐啦喎

OK隻2溝都正

三歲嗰陣食過

係喎 好耐冇見 以前嫌一咬d朱古力跌冇買 原來唔覺唔覺就冇左

！！！！！！掛住左勁耐

記得細個 次次食既速度 都唔夠佢溶既速度快

我未入嚟已經估係呢款雪糕

台灣M記有
25台紙

想食返呢個

香蕉味脆皮好正

見到標題就諗到呢隻 好想出返

呢個我番大陸見到有得食

未入嚟都知講緊邊隻

新加坡長期有

屌 以為你地講細細個真係咸豐年前
我食果時已經做緊野放工食
世界屬於你地

ching 幾歲？

太麻煩
應該唔會再出
啲友仔成個雪糕跌左落去

好掛住 m記最好食雪糕
細個成日扭老母買

仲記見住啲職員跌左舊雪糕落啲醬度

3年前喺臺灣食過一次
好想食返呀

個陣買都幾貴下，但真係好正

呢隻朱古力真係好難食

之前問朋友 冇個食過 以為自己記錯

冬天去日本老麥會食到

有無可能叫m記岀多次 好想食

上年喺台灣M記雪糕站食左

好細個個陣佢有出就成日食 個陣仲有朱古力批
唔係而家長方形個隻皮 係日本出個隻三角形狀 酥皮
個隻朱古力批好食勁多

菲律賓M記有

個時去泰國一見到立即買個黎食
佢地個邊m記加大真係大好撚多 個邊d薯條唔知點解好食d 脆d

好撚好味 泰國m記有得食

原宿有

岩岩3字頭
個仔下個月出世

田園批同埋咸栗米批

推到m記出番

正啊

正想

懷念

好正架！以前食到變肥仔

上次去秦國見到即刻買黎食，難食過hk以前嗰隻好多

唔抵食
利申 食過

我淨係咬過一啖 細過屋企人唔比食 大左已經無出

我麵想講哩樣

係日本狂食

芒果味先正

以前成日儲錢食呢個

細個成家人出街先有機會食 我同紬佬就食脆皮 老豆老母就2個食一支新地筒
由細佬開始翻學之後老母翻埋工已經好少一家人行街

勁中意食。。

屌一睇標題就估到係呢隻
勁撚想食翻屌

仲有隻三角形朱古力批 早排出左但係已經唔同左味

上星期曼谷mc記食咗

台灣麥當勞都有 上次同啲朋友去台灣 佢都有買黎食

出果時咪一樣會屌

小一嗰時喺m記高談闊論咁話佢根本係督屎，比個對面個哥仔笑然後嗒嗲 童年呀

想要返雲呢拿奶昔

我由佢冇咗講到依家

今年六月同朋友去日本果時見到有
入M 記買左杯 開頭唔識睇日文 以為同普通朱古力新地無分別 但係一咬落去 層脆皮真心正

原來有呢樣野

攞到老麥出返

美國M記仲有

之前出過咸嘅粟米批都好好食

以前有雲呢拿 朱古力 士多啤梨三隻味

好正

好懷念
推到老麥出翻

有傳話食環唔批所以冇咗 一跌咗落去真係乜都冇

唔通普通雪糕跌落地你會攞返嚟食

未入黎就知講咩 好想食啊

好後悔細個冇食多幾次 移家冇得食

去親秦國都食

個個巴打都去外國食過引鳩我地嘅

我應承m記 佢出返我會買最少10杯黎食 快啲出返

100毛同新假期快啲黎偷post啦

聽講難整所以無左

其實點解無左vanilla milkshake
明明部機都係一樣，仲要都係有整其他味，反而原味唔整

屌你老母
你識整就開舖啦
乜鳩都要認叻

好易失敗成個糕跌左落d朱古力到

提子味彩虹雪糕好好食

未入都知邊隻
好懷念

泰國長期有

究竟有幾ON9 先講得出呢番話
食環唔批真係笑撚左
冰凍點甜發牌條例都未睇過就上黎9UP
無知真可怕

上次去泰國見到有 食左幾支

上次去日本食過一次，童年回憶

推撚到見報！！！

台灣都有，叫冰心雪糕

其實可唔可以考慮下第二個方法倒醬？用個羹倒落杯斜斜地拎嘅新地筒，又唔會跌之餘又可以上到8-9成醬

未入黎已經係諗緊呢款雪糕！

推

總之係around呢啲價
依家食個新地筒都要4.5

早排有出過俾crew食試水溫

勁懷念
回憶呀

芒果味好食啲

見到個標題未㩒入黎都估到係呢個雪糕

會唔會出返？

果次睇youtube片講起, 好想香港都有得食

澳門好似仲有

吃過 正

中二嗰時放學日日食
好似係六蚊
普通新地筒2.5

必須推
童年回憶呀

十幾年前出果陣
無記錯係$3一杯
果時放工日日都去買黎食

大家覺得有冇機推到老麥出番

你不如叫佢出番部點歌機仲好

未入就諗到係呢個

好唔好食

好食過你老母個閪

細個先有
大左好似未見過

放假去搵下先

之前去泰國m記有得食
真係童年回憶

我知道有間有整

咁多位可唔可以幫我share下
新手養龜 識嘅入一入殷黎

救龜如救人 多謝

去到最後個頁

係波蘭先食得返呢款雪糕

前排係日本食過
個日本妹倒插杯雪糕落去兜醬度，拎番出黎得番個甜筒杯

緊急

食過，真心正

想食

泰國m記同kfc都有，好正真係

買過黃色果隻 但一轉個頭成個帽跌左落地 得返個筒喺手

自此無再食過

聽聞唔會再出
因為整個方法難
成日掉左舊雪糕落去

紐西蘭麥當勞有

係咪得香港無

早兩日先喺新加坡食完

彩虹個種都係回憶

Btw 韓國好似仲有呢種雪糕賣
朋友上次去話佢有食過

未入黎都估到係呢個
真係好掛住呀！！！！！！！

未入已經估到係呢個

新加坡有
啱啱5月同friend去嗰陣見到
即刻買黎食

早排係葵廣食完 成廿蚊
M記快啲出返

泰國大部份美式快餐廳都有
最好食係Daily Queen

m記出返應該唔係買咁平啦屌